油價今晚大跌

跌跌跌

💡💡💡

All in 跌！ ！
聽日準備睇樓

燈燈燈燈

屌你燈少陣洗死咩😥

同我繼續跌，唔好比佢停

咪撚升呀仆街

一日唔跌到20，一日唔好停推post

淆淆地見有賺走左

升緊